# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Myeongjin <aranet100@gmail.com>, 2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SuperTux\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-01-16 20:25+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2016-04-07 08:34+0000\n"
"Last-Translator: Myeongjin <aranet100@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/arctic-games/supertux/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: data/levels/incubator/Angry Stone vs. YOU.stl:3
msgid "Angry Stone vs. YOU"
msgstr "화난 돌 vs. 너"

#: data/levels/incubator/Angry Stone vs. YOU.stl:307
msgid ""
"#You activate switches with this button:\n"
"!images/tiles/signs/up.png"
msgstr "#이 버튼으로 스위치를 활성화시킵니다:\n!images/tiles/signs/up.png"

#: data/levels/incubator/Castle #1.stl:3
msgid "Castle #1"
msgstr "성 #1"

#: data/levels/incubator/Missingno.stl:3
msgid "Missingno"
msgstr "미싱노"

#: data/levels/incubator/Missingno.stl:530
msgid "#Be patient!"
msgstr "#서두르지 마!"

#: data/levels/incubator/Missingno.stl:535
msgid ""
"#Dont move while flying!\n"
"#Pay attention at landing!"
msgstr "#나는 동안에 움직이지 마!\n#착륙할 때 조심해!"

#: data/levels/incubator/NewIcelevel1.stl:3
msgid "Blue iced hills"
msgstr "파란 얼음 언덕"

#: data/levels/incubator/NewIcelevel2.stl:3
msgid "Bads mountains"
msgstr "나쁜 산들"

#: data/levels/incubator/NewIcelevel3.stl:3
msgid "eman level ehT <---"
msgstr ""

#: data/levels/incubator/NewIcelevel4.stl:3
msgid "Ice sea"
msgstr "얼음 바다"

#: data/levels/incubator/NewIcelevel5.stl:3
msgid "Electric-Wood factory"
msgstr "전기 목재 공장"

#: data/levels/incubator/Nice Ice.stl:3
msgid "Nice Ice"
msgstr "좋은 얼음"

#: data/levels/incubator/Nice Ice.stl:88
msgid "#Use the enemy to finish this level!"
msgstr "#이 레벨을 마치려면 몹을 사용하세요!"

#: data/levels/incubator/SP33DRUN.stl:3
msgid "SP33DRUN"
msgstr ""

#: data/levels/incubator/cave_run.stl:3
msgid "Cave Run"
msgstr "동굴 달리기"

#: data/levels/incubator/cherry_frosting.stl:3
msgid "The Cherry Frosting"
msgstr "벚나무 서리"

#: data/levels/incubator/cube_garden.stl:3
msgid "Mad Ysonn Cube Garden"
msgstr "메드 이슨 큐브 가든"

#: data/levels/incubator/fall_kugelblitz.stl:3
msgid "Kugelblitzstorm"
msgstr ""

#: data/levels/incubator/frozen_fissure.stl:3
msgid "Frozen Fissure"
msgstr "얼어버린 틈"

#: data/levels/incubator/hungry_tux.stl:3
msgid "Tux is hungry!"
msgstr "턱스가 배고파요!"

#: data/levels/incubator/ice_mountain.stl:3
msgid "Crystal Mountain"
msgstr "크리스탈 산"

#: data/levels/incubator/in_the_mountain.stl:3
msgid "In the mountain"
msgstr "산에서"

#: data/levels/incubator/into_dark.stl:3
msgid "Into the Dark"
msgstr "어둠 속으로"

#: data/levels/incubator/into_dark.stl:224
msgid ""
"-Hint:\n"
"#Use the fireflower to melt a path through the ice."
msgstr "-힌트:\n#얼음을 통해 길을 녹이려면 화염꽃을 사용하세요."

#: data/levels/incubator/into_dark.stl:230
msgid "#Beware of fire!"
msgstr "#불 조심해!"

#: data/levels/incubator/jagged_path.stl:3
msgid "The Jagged Path"
msgstr "들쭉날쭉 길"

#: data/levels/incubator/let_us_snow.stl:3
msgid "Let us snow!"
msgstr ""

#: data/levels/incubator/let_us_snow.stl:205
msgid ""
"-Warning!\n"
"#Beware the falling enemies!"
msgstr "-경고!\n#타락한 몹들을 조심해!"

#: data/levels/incubator/long.stl:3
msgid "A long adventure"
msgstr "긴 모험"

#: data/levels/incubator/long.stl:1579
msgid ""
"#Until this moment you have luck.\n"
"#The way here was hard.\n"
"#You still have a long way to go.\n"
"#You must know it well.\n"
"#Even now you must not fail it.\n"
"#Now go down to the shaft.\n"
"#I hope you understood."
msgstr "#이 순간까지 당신은 운이 좋았습니다.\n#이곳 길은 어려웠습니다.\n#여전히 갈 길이 멉니다.\n#당신은 잘 알아야 합니다.\n#심지어 지금도 실패하지 않아야 합니다.\n#이제 축 아래로 가세요.\n#당신이 알아듣기를 바랍니다."

#: data/levels/incubator/long.stl:3997
msgid ""
"-Congratulations!\n"
"#You are in half the level! "
msgstr "-축하합니다!\n#레벨의 절반에 있습니다!"

#: data/levels/incubator/long.stl:4549
msgid "-You are going wrong!"
msgstr "-잘못 가고 있습니다!"

#: data/levels/incubator/midnight_crossing.stl:3
msgid "Midnight Crossing"
msgstr "한밤 중의 횡단"

#: data/levels/incubator/mountain_climbing.stl:3
msgid "Mountain climbing"
msgstr "등산"

#: data/levels/incubator/not_so_long.stl:3
msgid "The not so long way"
msgstr ""

#: data/levels/incubator/obstaclecourse.stl:3
msgid "Obstacle Course"
msgstr "장애물 코스"

#: data/levels/incubator/obstaclecourse.stl:48
msgid "#If you get stuck, flip the switch to kill Tux."
msgstr "#문제가 있는 것 같다면, 턱스를 죽일 스위치를 켜세요."

#: data/levels/incubator/pipeline.stl:3
msgid "Pipeline"
msgstr "파이프라인"

#: data/levels/incubator/primed.stl:3
msgid "Primed for Action"
msgstr ""

#: data/levels/incubator/worldmap.stwm:3
msgid "Incubator Island"
msgstr "인큐베이터 섬"
